我地黑衫重申 香港一點都不能少 缺一不可 否則武裝革命

學烏克蘭 🇺🇦？

唔係黑衫

香港社會表示 五大訴求 缺一不可

邊度黎裝

冇裝革命 就差唔多

講左5個月喇
捨得革命未